# Veit.Abra.Model.Assetdeprecgroupshistory
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**AssetCardID** | **string** | Karta majetku; ID objektu Karta majetku [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDepreciationGroupID** | **string** | Daň.odpis.sk.; ID objektu Daňová odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**AccDepreciationGroupID** | **string** | Účet.odpis.sk.; ID objektu Účetní odpisová skupina [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**TaxWithAccounted** | **bool?** | Změnit i zaúčtované [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

